韋斯咸死球戰術真系好能勁

連續幾下死球都有威脅完全冇人mark

雖然呢個死球戰術淨係入咗一球不過其實已經創造咗好多進攻機會出嚟

雲迪克用隻眼mark人

世一中堅

搵屎眼mark人

可惜韋斯咸唔生性
如果唔係半場已經可以贏緊三四粒

球頭鎚敗家到
完全睇住黎食都唔中龍

緊張呀
雲迪克個氣場

呢啲係咪就係何wayne口中既針對性部署

因為飯仔知道雲迪克都99%甚至100%追得返

終於有英超領隊採納何sir意見

佢個名都衰過人

牙路點睇曼城咁易就追返d分？

米登

新年快樂利迷子

你條變態佬幾時畀人拉

岩岩佢係維園影人底褲

影女人or男人?

影好撚豬果d女